如果可以控制到自己發夢 你話幾好？

每一晚半夜都會因為夢見同你好開心既回憶
夢見同你好返擁抱 岩岩相識既時候而扎醒
個腦一諗起稻香呢首歌又會諗返同你去旅行既畫面然後就好想喊
成日搭地鐵都上錯往黃埔既車
身邊所有既野都有你既身影 好掛住你鞋颯颯既手掌

一瞓醒感覺好空虛

lucid dream
利申有一排成日都得

係 種後勁真係勁得好緊要 勁過被分手個下

係double失去

屌 我都想

我會每晚屌唔同女

不過控制得一陣之後就多數已經醒
瞓返都冇用

晚晚夢遺

有人實驗做到啦
係你快速眼動睡眠嗰陣打啲光係你隻眼度
你發夢就見到個天好光
咁知唔知就靠自己啦

成日都得
瞓前半小時唔好玩電話
瞓上床就諗下幻想夢境，諗到瞓著就發到

夢入面周街強姦人

但係夢入面好美好 想繼續發但唔想佢醒

睇住av訓覺work唔work

最近已經成日開燈訓

有時發夢既感覺好真實，如果有得控制就正

好過你無

想發夢屌鮑姐？

好痛苦架